Logon 聖誕兼職

有冇巴絲做緊logon part time? 啱啱in左做聖誕part time，想知點樣交更 面試個人講到冇得揀咁款

短期Full time

姐係冇得揀星期幾返？

happy logon?

Push

想報 interview容唔容易 需唔需要經驗

唔知佢係趕收工定點 Interview 淨係問左我幾時返到工 我見大部分人都請 應該都等人用

曾經做過某分店 通常都要夾自己個部門咁交更
d大粒野又會chur你 叫你盡返邊幾日

好易 正常人都請

識到女？

諗住星期一去in 都係聖誕part time. 想問下佢interview會問咩？

pt幾錢

岩岩in完，cashier $73 但係港島店冇位。店員就$63. 佢有offer我citysuper cashier，但係我揀左log on 店員

有冇contact可以share?

contact？就咁上去in就得，唔使預約。 你google log on 聖誕兼職

可唔可以淨番22-26

我唔知呀，你可以whatsapp佢，個廣告入面有電話